{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24196",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 S쁘띠"
    },
    "text": "当ホテルは、新型コロナウイルス感染症の拡散防止と予防のため、毎日全客室を消毒しています。また、すべての客室には手指消毒剤も備えられています。ホテルは計30室の客室を保有しており、周辺には京春線南春川駅が位置しています。韓国語でもご案内できます。春川市では当ホテルを最高の宿泊施設に選定しました。当ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、毎日客室消毒作業を行っています。また、客室には手の洗浄剤も備えられています。また、当ホテルは様々な特典を提供しています。専用の映画館があるホテルで、最新の映画を存分に鑑賞することができます。全客室には52インチの大型テレビが完備されており、QOOKTVとSkyLifeも設置されており、便利に利用できます。コピーとファックスも無料でご利用いただけます。当ホテルは清潔で快適な客室で、すべてのお客様をお迎えします。予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。未成年者や大人の男女同室での宿泊は入室を拒否されることがあり、この場合、キャンセル及び払い戻しはできません。客室は2名を基準とし、最大4名まで宿泊が可能です。人数を超過する場合、追加料金が発生し、平日は10,000ウォン、週末及び祝日は15,000ウォンです。追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。会員には特別割引価格が提供されます。ホテルは春川ターミナルと南春川駅から徒歩10分の距離に位置しております。決済および利用時間は、オンシーズン、特定日、祝日の前日によって変動することがあります。全客室ではWi-Fiを使用することができ、祝日及び週末連泊の際の貸室費は現地にて決済する必要があります。払い戻しポリシーは3日前には100%、2日前には80%、1日前には50%で適用され、当日は払い戻しできません。以前の訪問者のレビューによると、当ホテルは春川で最もきれいで親切な宿の一つです。客室は広く浴槽もあり、リラックスできます。駐車場も広くてきれいで、スタッフの親切な応対が印象的です。少し残念な部分もありますが、リーズナブルな価格と満足のいく宿泊経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはいつ客室を消毒していますか？",
            "answer": "当ホテルは新型コロナウイルス感染症の拡散防止と予防のため、毎日全客室を消毒しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには手指消毒剤はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "当ホテルは計30室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "当ホテルの周辺には京春線南春川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典について教えてください。",
            "answer": "当ホテルでは専用の映画館があり、最新の映画を存分に鑑賞することができます。また、全客室には52インチの大型テレビが完備されており、QOOKTVとSkyLifeも設置されております。コピーとファックスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約は何名まで可能ですか？",
            "answer": "当ホテルの客室は2名を基準とし、最大4名まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数を超過する場合、追加料金が発生します。平日は10,000ウォン、週末及び祝日は15,000ウォンです。追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルからのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "当ホテルは春川ターミナルと南春川駅から徒歩10分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの決済や利用時間について教えてください。",
            "answer": "決済および利用時間は、オンシーズン、特定日、祝日の前日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室ではWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しポリシーは3日前には100%、2日前には80%、1日前には50%で適用され、当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューでよく言われていることは何ですか？",
            "answer": "以前の訪問者のレビューによると、当ホテルは春川で最もきれいで親切な宿の一つです。客室は広く浴槽もあり、リラックスできます。駐車場も広くてきれいで、スタッフの親切な応対が印象的です。少し残念な部分もありますが、リーズナブルな価格と満足のいく宿泊経験を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 663
    }
}